反對派癱瘓立會，或構成公職人員行為失當

網上圖片

攬炒比中央釘到實
即係真係驚攬炒

政綱講攬炒實DQ

不過我地可以「團結抗疫」35+團結抗疫，抗疫行先，政府法案無限押後！

支那人違反基本法廿二條

港澳辦=傻閪集中營

要求所有民主派候選人政綱第一條寫支持基本法廿二條立法